{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492779",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "병천아우내장터순대 광명점"
    },
    "text": "並川アウネ市場スンデ光明店 (병천아우내장터순대 광명점)\\n\n京畿道光明市所下洞915-1\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 00:00~24:00 24時間営業 , 年中無休 , 100席/部屋:1個 , 厳しかった時代の庶民は、肉を食べるのが大変で苦労する日常を送った。 しかし、その苦難な時期にクッパという食べ物があった。 このクッパは肉でいっぱいのスンデと一緒に提供され、その味は深くて豊かだ。 長年庶民と共にしてきたこの食べ物は本当に優秀な食べ物の一つだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "並川アウネ市場スンデ光明店は、京畿道光明市所下洞915-1にあります。"
        },
        {
            "question": "この店は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "この店は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は24時間営業しており、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この店には100席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室がありますか？",
            "answer": "この店には1個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "この店の特徴的な料理は、スンデという肉がたくさん入ったクッパです。その味は深くて豊かです。"
        },
        {
            "question": "庶民が肉を食べるのが大変だった時代について教えてください。",
            "answer": "庶民が肉を食べるのが大変だった時代は、苦労の日々を送っていました。"
        },
        {
            "question": "この店のスンデはどのように提供されますか？",
            "answer": "この店のスンデはクッパと一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店のスンデの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この店のスンデの味は深くて豊かです。"
        },
        {
            "question": "この店のクッパはどのような食べ物ですか？",
            "answer": "この店のクッパは肉でいっぱいの料理です。"
        },
        {
            "question": "この店のクッパはどのような味がしますか？",
            "answer": "この店のクッパは深くて豊かな味がします。"
        },
        {
            "question": "この店の食べ物は優秀な食べ物ですか？",
            "answer": "はい、この店の食べ物は本当に優秀な食べ物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 380
    }
}